［尋歌］飯鏟頭 飯鏟鏟鏟鏟鏟鏟鏟頭！

應該band嘅歌黎

一開頭係結他intro

燉～凳凳凳凳凳凳～ 咁幾次

中間有段就唱

飯鏟頭！飯鏟頭！飯鏟頭！飯鏟鏟鏟鏟鏟鏟鏟頭！

有無人知咩歌

一入黎就笑到停唔到
btw咩風格架

好開心嫁隻歌

似周杰倫d歌

睇歌詞已經笑左

聽唔明 但應該英文黎

乜撚野飯鏟頭

我都諗唔到有咩英文字啱音

香港定係邊度嘅band
邊度聽返黎

做乜撚

笑到仆街

飯鏟頭笑死

笑到我～
btw 留名跟進

屌 睇字笑咗
我宜家都真係想聽下首歌

無就作佢出來啦。就咁睇句野都非常 punk。

又黎呢D估歌仔撚狗POST

應該係外國band黎嫁

好似係幾punk嫁

野佬唔紅xxx?

好想聽

seven nation army -white stripes

邊PART係飯鏟頭

北韓?

塚塚塚塚頭

呢隻我識 一定唔係

我估隻歌可能唔多出名 我都係聽Spotify 無啦啦彈出黎 過左先想搵返

不如樓主憑記憶錄一段上黎聽下啦

隊band係咪樓主個名

Gfriend Fingertips

哩首

係英文黎嫁

Red hot 我點會認唔到！

個前奏幾似但你邊度聽到副歌係飯鏟頭 最多鏟鏟鏟

男人唱嫁

點搵

睇字都笑左

鳩估
Imagine dragons thunder

笑死點估
係咪metal黎

各位我搵到啦終於

咩歌

我是on9

屌

留名聽

van tango

屌你 點撚樣估

屌你老味

笑左